[突發]睇下班差佬點揸車

識唔識貼link呀屌

嗱...

呀蛇揸車唔洗你教

香港差佬除左黑暗醜惡之外呢，仲唔撚識揸車架！

阿sir做野唔洗你教

巧京京

冇人理

有手尾

Fb班人重低能 話咁少事都要拍片
車cam

點解冇人理 on9?

咁小事都要拍片

而家啲90後

咁樣U TURN 黑警大撚曬呀

阿sir揸車洗你教？

呀蛇撞欄唔洗你教